TG 扮工r水吹谷招人

歡迎所有返工返學廢青廢老入谷r水吹
鐘意可以自己搞飯聚酒聚郊遊唱K partyroom etc.

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

link invalid

新link：